豬經偉做警犬嗰陣宣誓宣左咩？

做警犬唔係要宣誓保護人民既咩？
跟DQ案咁判，咪可以DQ佢咁多年做狗既人工加福利？回水啦

回水啦柒頭偉